# Требования к коду на языке C++

Для работы с кодом на языке C++ рекомендуется установить рекомендуемые для проекта
расширения, которые могут быть установлены автоматически по этой
[инструкции](../../contributing.md#2-использование-автоматических-инструментов-ide)

Требований к форматированию и структуре кода пока не сформулированы. Открыты к Вашим
предложениям.
